聽朝十點革大膠層做騷清潔校園

各位想見支那隱形校長請一齊參與

自推(唔郁) 10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1